15-3-2018 救護員能力傾向筆試

大家溫成點

溫完同裸考冇分別

入左後悔

師兄入咗後悔意思係聽日到試場會後悔？定入咗班會後悔？